[學術討論] 睇完今日中大之後 諗到個方法可以令石頭飛得遠D

跑住掉咪可以掉得遠d 囉